在IB買過bonds的朋友入一入

我出既價係跟ask price 定 last trade price ?

任你出，有冇人賣你另一回事。
正常先試last
注意有時對到盤都唔係即時成交，因為唔係全電子化

有咩債推介？而家買唔驚？

thx ching

驚啊，有恐先有機嘛
新手，想買debt/asset平衡點或大公司債
交流下。

last無人放，唔知係咪因為paper trade既問題

玩假錢邊個放啲假bond比你

仲有係有min size,
例如賣方可以話賣$100000 價位$100 min size $5000
咁你就算肯出$100但係買得$2000,都唔受你玩。

Ic. 咁如果 $103 我買 $2000
即係買到 2000/103 = 19.4 張 ？

係IB$103 買 $2000：
用$2060 買 $2000票面值
到期收返$2000

如果要比$2000盡買就要自己除。

Thanks ching